# Django
Versión del proyecto "AcmeExplorer" de la asignatura Diseño y Pruebas, de Ingeniería del Software, hecha en Django
Para usar el proyecto es necesario Django y Python(se recomienda Python 3.6 ya que uno de los paquetes necesarios requiere esta version).

Para instalar Django en la consola hay que escribir(teniendo Python y la herramienta pip instalados):

```pip install django```

Una vez instalado hay que instalar MySQL en caso de no tenerlo ya, mysqlclient y el conector de MySQL y Python
1. MySQL:
- Acudir a su web e instalar el paquete mas adecuado segun el sistema operativo

2. mysqlclient:
- Escribir en la consola ```pip install mysqlclient```

3. Conector de MySQL y Python:
- Acudir a su [web](https://dev.mysql.com/downloads/connector/python/) e instalar el correspondiente según el sistema operativo y la version de Python instalada
